915唔可以輸！香港人assemble again!!!

同行兒女 為正義 時代革命
今次係動議撒回第一次大型遊行
和理勇assemble, 以人數話俾政府知道
我地唔收貨
五大訴求 缺一不可！！！
如果此時我地靜落黎 我地點對得住我們已死去的朋友？
915 係香港人 既唔該同我行出黎！！！！
Hongkongers assemble!!!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Pish

push

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

915推土機出動

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915

推推推